遮打已爆，搭黨鐵嘅唔好出遮打出口，出其他出口行路面

要人要人！！！